中國搵到特效藥醫肺炎啦

保證一粒見效

一人一粒先得

L4d2，一粒子彈救一隻喪屍
武漢肺炎，一粒子彈救一個.........

解放軍表示春春肉動

特效葯 - 瑞德西韋